稻草熊娛樂苦主討論區

有冇人抽

參考劉嘉玲間野

咩名

我

唔同野黎wo

抽新股都係即日放，間公司做乜唔關事

有雪湖資本做基投

snowlake 大空頭黎喎

而家轉左玩法啦 通常沉一排 等啲老散走得七七八八先炒上去

甚至有啲衰到頭幾日殺落去 震散戶倉

如果你覺得呢隻係咁，就唔需要抽，直接等跌定買就得

即係點

無咩點，講下啫

孖左100萬，希望冇事

點解咁睇好

100萬可能先有一手，是但抽咋
有孖醫渡同車市

抽8

我都抽一手參與下，諗住暗盤不問價走

中先算

我feel到會中

羨慕你咁好運

中唔中？

有冇人知 用一通幾時會知中唔中？

應該出咗啦

有無收到refund?
收左& 已提款。

中

唔中

係

8中0

全家都中0

1中1

一手中得6% 當然唔中

好多人抽1中1

呢隻分分鐘炒得勁過醫渡

唔中果啲冇出聲姐

200 中 1

咁6%都難既 希望有50% up

2中0

無人討論
個個炒醫渡

睇嚟冇肉食

可能爆冷呢

仲有幾分鐘開盤啦

B1 11手 好撚驚

唔會破發住，驚閪

破左

rubbish waste money

呃貨姐，升返啦

有人玩網上車行？

樓主已走，祝大家贏多啲

屌你，廢到

垃圾

今次食稻草了

20%醫渡唔中 6%稻草就中 唔通連個天都唔鍾意我

唉我都係 屌佢老母

過緊3關 唔好中

+1

都痴撚線

咁快有苦主

巴打放咗未

揸定放

未,最多咪等埋聽日開市,反正都係輸

me2

屌你老母食稻草
on9 熊

破發熊

上返

個v咁深搞到唔知等唔等埋聽日好

6蚊

5.88平手俾佢呃左一手貨

set咗6.5
上到就走了

10蚊見

5.7 嚇走左

頭先真係呃貨dllm
好在信念值高無放到

呃貨

推

屌你

輝立6.9,支牛6.5

全部唔中

上呀

上面有幾多人一開暗盤個陣嚇走咗

本身放棄唔睇，好彩睇到連登，終於唔洗蝕錢離場，謝巴打

6.8走左
唔知聽日咩....唔知聽日會點

正解

$7

勁牙，但唔中

5.9入左兩手執兩千

厲害

輝立7.5..

銀行聽日幾點可以賣,冇係銀行抽ipo唔知

大爆發, 銀行的人有福了

苦主留名

屌你老母暗盤

屌你老味 早段暗盤呃價 5.3 放撚左，痴撚線

你又夠膽接嗰下好嘢

抵佢賺
俾著我 $5 都唔會入

屌我知錯啦.....
唔再睇啦....愈睇愈嬲.....

整定啲錢唔係你賺

扣埋孖左既利息賺200蚊....算9數....唔洗輸....

痴線 唔撚再睇呢隻野

好過蝕嘅

3手均價5.9 放1手先定長揸好？

7.1放哂 上埋7.6

輝立8蚊

黑馬，等數錢吧

數錢

輝立個8蚊買盤好硬

銀行又抽暗盤少年股神

利申不中

痴線，6M守住$8

致富走唔到

8$
暗盤不問價要貨，不過都無你地份，你地已經係破發時段比左佢。

穿ipo價就走既人，比大戶笑你傻西瓜

擺係度頂到收市

傻散

利申：5.9放

屌一路買唔到 五個幾個時

明明賣咗一手，但低位竟然冇錢接貨垃圾牛牛

買左幾隻淨係中榮萬家唔中呢隻

6.12 放左

5.3入左6手

6.6放哂，做左傻仔

勁到

都係博green shoes 保番上5.9$
鬼知佢會升到咁

1手唔中

[img]
嚇到跳樓未

大戶間 ge 成交？

勁假

好似食食地屎咁

咁仆街

係咪已經走晒
無人討論

上上落落係上唔返7蚊

俾啲力啦

見佢超咁多倍但呢到出奇地靜

係囉
個個去晒炒醫渡

諗住返到尋晚暗盤價點知係6.8到磨

6.9走左算，祝大家賺多啲

屌佢老母一走就爆上

俾啲力

屌那星就係差個1分鐘坐唔定一成左6.9就爆

呢啲垃圾股都唔會有咩增長，無謂曬時間係佢度

如果一手就算啦
實再有機會

7蚊走

都係嘅

穩草熊跑出

今年股王係隻熊

今日啫

8蚊走算嚕 大家加油

$8

$8.5未

莊爆

明星股

屌升到傻

真明星股

痴撚線

稻草牛

唔知上望幾錢了

8.72 NOW

7蚊放左,慘

7.x放左 8.x再追過

$9

9

$10

好想再追

暗盤穿ipo價入就fat fat

9.29走左 食住花生睇佢上

7.x唸住唔貪走 點樣一去就升到依家
有時都唔知貪唔貪好
依家癲到唔知點追

唔好追 妖股

錢賺唔盡，唔好諗浪費心機係呢啲股

冇啦唔追 8蚊無再入已經唔再理
遲早都爆

9.5 有大飛一野食左

其實都岩，多謝提點
我都係set目標8蚊點都走
都係差少少

明星

我都係今朝set左8蚊但頭一個鐘磨極都冇反應就淆底改左，一走就爆上

估唔到呢隻有得升

我見佢之前幾次到7.6 7.7掉頭走
所以費事

算啦IPO捉唔到路，有賺就是贏家

冇諗過炒到咁勁，細佬新手有贏算係咁

cls

唔少IPO磨一磨就倒水，所以唔會估得到，玩下就算

6.2睇撚住
真係睇撚住

6.84放左
一路升到而家9.9

諗住入架，但account冇入錢

每次F5都好出人意表

衝上$10就一飛衝天

有冇盤頂住

好似越炒越Happy

頭先有200萬放貨 俾人食左了

10.5

10.56係頂啦掛

好彩暗盤入咗幾手

可能1倍就收工

呢隻真係估唔到

無野係唔會散水

應該有人撐，始終明星，同華x生活有黨撐一樣，

明星股就可以長渣下

9.7 trigger到止蝕走了,大家贏多D

估唔到會爆升

覺得好假 會回
回咗先考慮

DKLM恥隆

我愛劉詩詩

勁撚過車市

清倉夠有明星基石啦主要係老細趕唔趕住食你

唉 5.99琴日暗盤走，想買番一路心大心細

Cc

6.5入，希望下午數錢

暗盤苦主

喊L緊

尋日5蚊撈左嗰班

數緊

想睇埋下午

11

今期最威水

好癲呀屌

呢隻早放真係變苦主

一手ipo都放了

咁佢真係太誇，暗盤壓到咁低價，應該唔少散戶賺20%內都走咗人.... 點知佢仲多肉食過隻醫渡

（仲要上市前所有討論區都睇淡佢）

$8放咗

似係想拉到上100%

Yolo ok
長渣No

娛樂系一向垃圾

走了 心臟細

散水

妖股

10.9高追左好驚

勇士

小心風險

散水啦

以為佢散
又升返上嚟

估唔到瞓一瞓變咗10幾

RAP

瞓兩瞓變咗9個幾

molamola

8過幾了

斷崖走呀

仲唔走係咩心態

試玩一定而家入

你幾多錢入？
我8.7

DLS 我10.2入

cls
又一割韭菜股

第一日唔走係咩心態

再入

劉cc做雞肉償未

有冇劉cc流出片 想射死佢

韭菜 熊 娛樂

Lm

長到幾時？

佢即賺左8億，好搵過做雞

渣到退市個日

點解個名叫稻草熊 小虎隊唔好咩

最大贏家

有個熊字唔多老黎

最近要屠熊

因為係熊 星期五會升係班熊懶 仲訓緊

咁改名叫稻草牛

其實稻草都係被割

好想強姦劉CC

咁叫 割稻草牛

唔好咁痴線